Tout d'abord, la première chose à faire est d'installer  les paquets react-chartjs-2 et reactjs avec les commandes:

npm install react-chartjs-2
npm install react.js

Par la suite, vous aurez accès au graphiques.

Vous avez un menu pour vous déplacer et changer d'exercice en exercice. 

Dans le welcom.jsx (page de bienvenue), j'ai essayé d'afficher l'heure en direct. Néanmoins, j'ai eu un problème pour la modification de l'heure en directe. Ainsi je vous ai quand même laissé le peu de code que j'ai fait pour l'affichage de l'heure.

Dans le conditionnal.jsx, j'ai essayé de faire un bouton d'incription lorsque l'utilisateur peut se connecter. Encore une fois, je n'ai pas réussi à  faire fonctionner car j'ai eu un problème de bouton qui s'affichait mal. Je vous ai laissé la fonction inscription mais j'ai enlevé les lignes qui utilisaient cette fonction.